hier aangepakt, op de kans dat we weten waar we het moeten doorsturen, en dat het hier al een tijdje is? "
"Ik zal het doen.
Begin je vanuit hier naar Parijs? "
"Vanaf hier, om acht uur."
"Ik zal terug komen, om je af te zetten."
